捕獲野生 連尼住

反送中多左咁多新血
應該好多新人未睇過連尼狗真樣

樓主考古

你今日有得用狗icon都係因為呢條片啟發佢炸